星星之火足以燎原

轉貼
你和平遊行，佢唔L理你
你選議員，佢DQ你
你搵plan b, 佢DQ埋你
你選舉呈請，佢繼續DQ你
你勇武，佢殺你
你唔死得，佢送你中
你失蹤，佢失蹤埋你啲屋企人
你屋企人冇事，佢打到你半死
你已經半死，佢仲要告你
你籌錢打官司，佢連啲錢都要攞埋你

香港人，以為自己能屈能伸？
到底我哋仲可以幾卑微幾賤？

推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了